QS master入行嘅入一入來

我想問下用hku Master (QS)入行QS, 僱主會唔會請？定傾向請本科？

ive 都請呀

仲要人地度數叻過你

肯接受賤價一定請

pt 2年時間10皮讀個ive仔入場卷？

u諗u啦

其實ive degree 同八大 degree 個價有冇不同？

無

呢行係咁

無，都係賤價做 taking off

有得簡10個11個都唔會想做QS

咪撚做工程啦 所有工程工比狗做 想冇時間 冇頭髮 日日ot 勁遠返工 人工低 日日比人屌就去做 考牌又難 QS性價比極低 去讀護士呢啲仲好啦

宜家連bachelor grad都難d搵工，master 搵唔搵到工，自己諗啦！用舊錢讀PGDE仲好

個市真喺咁淡？我見hkis成日登報紙話缺人

係缺人呀 但間間公司都想fresh grad價請有經驗嘅人

master 做野表現比較差， 有得選擇都唔會要

喺因為master嘅人知識層面比較差定啲人本身能力已經比較差？
其實Qs master讀嘅嘢係咪同本科QS嗰part差唔多？（之前search過好似差唔多，但驚自己有誤解）

其實除左intern,仲有其他途徑了解呢行實際做嘢時既情況🙈